
                      Películas de mierda siempre la misma bobada "descubrir y destruir" y así va ser siempre la humanidad. Solo haciendo películas para seguir incentivando la destrucción de la naturaleza, que asco, no estoy de acuerdo para nada en la idea que da esta película en cuanto a seguir acabando con lo que nos queda solo para complacer los gustos de personas completamente frívolas.
        
            